香港人每日製造好多家庭垃圾 大家可以利用垃圾

當街上冇磚冇垃圾桶咩都冇
垃圾就變得好有用
每個地方都一樣有住宅 有住宅就一定有大量垃圾

推

習近平甴近平曱甴王

習近平甴近平曱甴王
習近平甴近平曱甴王

其實香港每日都有好多工程垃圾
有冇熟人知可以去邊度買佢地D垃圾

幫公公婆婆買紙皮又得

keep起裝修完嘅泥頭
可唔可行？

青衣ive迴旋處盡頭大把

偏僻/少人去又車入到去 近馬路嘅郊野公園大把